有冇2314既手足？

睇幾錢

法國禾買d股仔 都沒人支持
1928又冇手足

今日又升了

而家支持會唔會太遲

入市好機會

我都覺, 聽朝入兩手玩玩

紙價有排升

其實睇唔透短升定會長升

今日全日磨, 上唔到

2314早放左
1928我都有, 仲揸住

呢隻長揸穩陣

8手

巴打幾錢入

睇幾錢放？

入完先黎跌

長遠黎講應該升掛

有我大灰熊祝福 驚春咩

巴打個倉有咩

係人都知我有823,700,1928啦

渣住抖抖先

我都有700

8.0

樓豬幾千天近況幸福嗎

黎料, 上呀

好波動

唔掂喎灰熊點睇

屌，岩岩開市果陣開心左陣

起碼跌到少過龍頭來打j

老子什麼鬼也不怕

你幾錢入先

睇幾錢?

14啦

小小地入左3手

幾錢入？

一日有我係道就唔洗驚啦

我大灰熊走會同大家講

2手苦主求carry

睇下2689業績點先la

2314紙價紙皮升當然好。另外有優勢係自己品牌做家用卷紙/忟屎紙 黎緊應該都唔錯！

發夢爆到$24

11會唔會大諗頭？

唔會
如果2689 業績好的話, 會帶埋一齊升

灰熊覺得而家入1928如何